突發 文宣請入

主力搞上環可以嗎

主力搞上環可以嗎

主力搞上環可以嗎

元朗嗰邊，我相信所有勇武都會記得喺27/7入去㗎喇，元朗只需大量勇武，勇武們又點會忘記呢個仇呢？

此仇不報，非勇武

文宣 最緊要喺講翻7/21嗰日嘅宣言同黑警冇舉旗就開槍，放催淚，射橡膠啊

推一推好嗎

文宣 做嘢喇

推！

文宣

不入元朗不勇武

Push

元朗真心要交比勇武啊

勇武主場，full gear入去

元朗都唔敢入，屌你老母學乜撚嘢人做勇武啊

推
光復香港
時代革命！

公海大把

屌
一早講左要南北夾擊
唔知邊條撚樣要全村人去元朗

光復香港 時代革命

如何南北夾擊？

政府驚警黑合作同流氓政權揚出去
定係驚上環開槍呢？

市民會留意黑社會無差別打人
定係上環開槍呢？

冇錯上環義士做得好，但係元朗對政府殺傷力更大

無
睇錯
727可以去元朗
728去上環

推

無野好拗
一樣重要
上環有義士俾人爆頭 無差別開槍

可以文宣多啲呢句口號
同溫層就識 但老一輩會唔明我地叫緊乜